放低你嘅iPhone X 主畫面

主畫面，即係第一版！

死返高登啦

左邊個版，無咩好睇，所以唔當第一版，主畫面先係第一版！

做咩啫你